絲入）有冇絲打有處男情意結

同男朋友一齊左幾個月 一起埋右
啱啱問佢有冇扑過野
佢話有 同ex扑過幾次
聽完有小小唔開心
一諗到以後要比條已經插過其他女既撚插
或者要含人地含過既野
就覺得好唔舒服

我而家有條刺係心入面
但我好愛佢
亦都會繼續咁愛佢
只想聽下咁多位絲打既諗法
有冇絲打都會介意男友唔係處

利伸：處 真絲

處男留名

我

留翻比老婆

未必有機會..

臭雞

處男射得快

第一次好珍貴 總之都係要好好珍惜

我今日係處男 同我一齊啦

我明白愛一個人唔應該介意過左去既野 活在當下最重要 但我好驚比左第一次佢 但陪我走到最後既人唔係佢

你有咩問題

唔鍾意眯眯眼

真絲先自貼會員名吧

唔係幾明

小妹有

都話左有機會 點會有第一次呀

佢話幾次咁應該係幾百次
中出顏射咩都玩齊
當你同佢第一次心如鹿撞時 其實佢一早都經歷過
當食生菜

冇

你仆街嚟

但係佢既然坦白同我講 應該唔會呃我掛

唔準鬧佢

佢唔明...

我係處呀，咁你係咪黎溝鳩我？

想知樓主大約幾歲，你男友又幾大個呢？

終於有post講處男情意結
有啲人連自己都唔係處，都好意思要求處女

睇個樣以假膠

呢個世界大把處男啦 ching唔好玩

大家都係學生

可以自拍一張上半身相，之後加上會員名upload上黎嗎？不用出様

你入黎為咩架

切咗條仔條撚 就唔會再介意

條仔係無辜嫁 錯係條撚

我又未去到要切左佢先唔介意

靚女 可唔可以幫我破處

同你講梗係話得幾次啦
反正以前每日扑幾轉你都唔會知

搵食行遠小小

到你試過處男就會發現都係有經驗嘅好嫁喇

啱 明明係每條女每日幾次

一次同幾十次有咩分別
問題在於佢係咪處

放心,肯撚定唔係

問題係佢呃你

舊玉值唔值錢

都係 但我唔怕佢冇技術

有 最鍾意帶假狗插佢地個菊花
玩到鬆晒就換第二個毒撚

識男仔fd有 佢覺得自己個處要留俾老婆

我係處男

請pm me!

我信佢唔會

識玩

LM睇你下個post係比ex呃

我都係咁諗 結婚之後先搞唔好咩

你去搵樓上個絲打啦

估唔到青頭都有價值，真係估你唔到

靚既玉可以賣好貴
但重點係傳家之寶只得一舊
無左就無左

我信佢唔會 但多謝你

咁你話有多幾十萬好啲

定無幾十萬好啲

有啲玉 上百萬

愛你既人會介意 如果我再愛佢多d
可能就唔會介意佢係咪處了

笑左～
第一次聽女仔要處男男朋友
乜唔係經驗越多越好
處男仲得人驚
9成9都係無拍過拖，條件差嘅男仔

可以係拍過拖 但唔一定要扑野架
定係世界已經變左
拍拖一定會扑野
sorry係我太守舊了

我諗非處女應該都係prefer對方有經驗多過冇經驗

你幫我含過撚

貞操帶入棺材

最重要係如果有一日

你親戚朋友問你舊玉係邊

點答

前任行埋嚟又同你講 你舊玉好靚

可能你幾十個億開頭 唔介意 掉左幾十萬

但係點都會有人想完美完整咁代代相傳

但係識拍拖唔係代表呢個人口甜舌滑識flirt女咩
我覺得拍過一兩次拖最好
拍得多反而驚
一直以黎比人灌輸第一次要結婚之後先好比老公既概念

我都唔知

Player緊係會話越多經驗越好
因為佢地追求既係有性無愛

我冇問題

你屋企呢個傳統都幾好

我追求愛同埋忠貞

堅持自己唔好俾佢地影響到

會覺得佢好可愛好純，等姐姐教你

有 同人做過嘅臭鳩無資格得到女人嘅愛

好女仔

無問題咪得囉

我又唔是咁諗
不過同弟弟拍拖都有樂趣

咁你會唔會比個處男朋友/幫佢含？

係處又真係真係愛先會介意....
我28A0 男都接受唔到女仔唔係處
我覺得女易搵A0仔多過男易搵A0女....
唔通真係要育嬰房搵咁ON9咩...

死臭鳩

多謝你 我會守住條底線

結婚先

我 一個人

臭㗎

咁你錫人地個咀咪一樣係其他女人錫過
又唔係叫雞

ME2
我係女人的話幾好呢

比個處佢 可能要考慮下
但幫佢含都應該會

你有無性病?

無左重個處重有咩資格介意
男女都一樣
多數係處先會介意對方係未
覺得唔公平

你 我 兩個

非處男不嫁，醜啲都照殺

ching你都講得啱 其實講真 各有各好
睇下自己想要啲咩啦
你最後呢句講得好好
佢一定係收心養性 專心拍拖既男仔

有拍過拖嘅9成9都唔會係處啦大佬
仲要係男人，天性係鹹濕
男人拍拖唔扑野我就唔信(除非佢耶撚)
可能你同你男朋友扑左野之後就覺得處男唔珍貴
處女先珍貴

一個鐘 有咩問題

咁佢舊爛臭玉有無比你呀
你塊爛臭玉可能根本人地都掉撚左
唔想認同你一齊過

處男都有野唔好既

可能唔識照顧女仔 好多野唔識

不過好處係佢地純 可以睇住佢成長 同埋你會係佢最重要既人沒有之一

個感覺唔同架 一個係貞操

處男唔識扑盞係戳極唔到/亂咁黎搞到對手好痛苦
無論睇左幾千套av都比唔上一次實戰，除非你自己身經百戰可以教佢點入，萬一咁唔好彩處女鬥處男真係死撚得

利申真絲最憎處男

我屌過你老母

你偷得多野 就會忍到手唔偷？

偷完野 話家陣金盤洗手

就係聖人

你套理論呃硬膠𡃁妹就得

我會有小小介意 自己唔係佢第一個女人
不過ching都啱 處男都未必好好

多數男人之所以會細心溫柔善解人意
你估係天生就會識做
未又係靠以前既女人幫你教個好老公出黎
睇住佢成長遲早拱手相讓比其他女
我就寧願要現成

一齊時男朋友話自己未做過
我第一次俾咗佢 之後佢有次爆響口有同ex做過
再之後我發現原來佢叫過雞
再之後發現佢出軌上埋其他女
完全接受唔到 點解可以咁

Agger同處男搞真係好煩
我又唔識教，佢又淨係識憑睇av黎學冇實踐過
好似老闆請人都唔想請個完全白紙既生手，扑過一次都叫有經驗

我拍拖都唔係追求性
至少目前唔需要啦
性係其次

寧願佢坦白小小
但冇打擊就一定係假既

大家都屌過大家老母啦

係性格 環境 教育做成

拍得多拖
9成有問題啦

唔係一早結左婚

點解

所以如果男朋友真心鍾意我
我諗佢都唔會介意

你係有資格介意架喎
過左第一次你就無後顧之憂
因為你一路keep住個處到你年紀愈大搵到處男既機會係同0差唔多
到時搵邊個你心𥚃面都係有條刺
Btw佢對你好過之前條女n倍咁未算囉

Pm me

呃豬嘅野 無所不用其極

鬧完交未

巴打又有處男情義結呀？

拍過幾年冇扑，唔係耶撚

同

真絲

咁點解男人 丫 sorry係 child 登仔咁鐘意處女

有棍

咁你要搵一個一樣追求柏拉圖式既人先得
始終男女總會有一面係認為「性都係愛情中既一環」可以少做但唔可以完全唔做

有時真係覺得對於處男黎講個人好贊同佢地單身時搵一樓一安全地試扑，起碼啲姐姐係受薪要幫你識教過普通女仔，同埋男人又冇膜大可以試扑完再同另一半報稱自己係處男，起碼雙方要扑果陣都開心

我係成日睇a片既處男ok?

我同佢都係幾個月咋 但佢同ex一齊左幾年
佢對邊個好啲我唔知
亦都唔想比較
我唔知自己而家介意黎有咩用
可能驚到時老公介意自己唔係處

有d女仔可能鍾意自己親手培養

有成功感同擁有感

開發左就唔同，一開發左就成日要。
你有你堅持都係啱既，處係的確係最好留比老公
但有時候結左婚後先發覺雙方性方面唔夾就瀨野

你估重係6 70年代話結就結咩
好多因素做成而家愈來愈遲婚 不婚既現象

到時你就知睇一千套都唔夠你實踐一次重要
希望你第時唔好俾條女屌哂鬼 我真係試過嬲到捉住男友（處）黎屌點解唔識扑，我做男人既話一定扑得好過你

由2個都無經驗
到大家一齊交流溝通學習
堅持到底
一件浪漫的事
但已經好似無人識欣賞

但我試過奶閪 仲比女讚 咁得唔得

我以前都會咁諗
但之後就無哂憂慮
只可以話你唔睇開d
你同邊個都只會有同樣既諗法

但無性既愛情係好難維繫 我覺得

同意性係愛情中既一環
但係呃另一半話自己係處就唔好啦
愛情講求坦承互信
寧願你老老實實話自己叫過
雖然核突啲

毒撚 ching

都未必純既 可能係無機會啫

一開頭會覺得好
但過左好多年都未成功就會開始覺得係自己定對方問題，跟住就會開始多野嘈以前都以為自己有處男情結，但到真係遇到就好清楚自己唔係，尤其因為自己都處，係床上真係累鬥累

利申真人真事

你能保證佢一世都屬於你咩？
怪唔得之咁多人為情自殺

入過先講野啦
處男有個問題係好易wrong hole

有經驗嘅男朋友令到我好享受

一個鐘

咁可唔可以借黎用下🙏🏿🙏🏿

你響邊度重搵到處男
好奇問下
可能我都廿中 真係無再識過有人係處

扑過幾次
你唔係咁都信下話

奶閪都唔扑
你條賓周仔沖左落屎坑？

無啦 世界變啦

你估仲係4050年代

無網上 就係可以睇書

慢慢試

家陣一上手就要 技巧高超老江湖

幾個hole都玩曬 好貪心

絕對會

有信任

入之前要how門問下人比唔比入

死蠢，淘寶買過舊鬼知咩

同ex扑過野既話...
點會得幾次呀

拍咗幾個月咋傻妹
唔好咁傻豬豬啦

處男唔係多過女既咩我啲fd廿頭廿中食過好多處
一係就大專/U識，一係就兩登果啲wts/tg group多

Hello moto

玉 唔好亂比人， 要守身如玉。

奇實都係百貨應百客

鐘意處男處女
食返處男處女
鐘意老江湖
搵返老江湖

一心一意 唔好一腳踩二船

負責就得 人地都係好鐘意你先比你扑

唔好做人渣就得。搵人埋單好難

食之前諗一諗 咪做大嘥鬼

處不了，去叫G幫你破左先

我好明白絲打concern乜野
但係真係鍾意左一個人既時候好難控制到自己
唉 我都覺得好污糟

放心啦，故事只會不斷重演再重演
處俾左個唔係處，之後散左。不停loop

當然希望另一半係

女仔搵處男易過男仔搵處女好多

至少連登大把

已經鍾意左 一齊左
都冇辦法
我會介意佢唔係處
但唔會因為咁而同佢分手

睇佢係咩目的，佢話係因為想破自己處先約人炮/叫G會易啲接受，你話完全唔介意就假既但矛盾地亦都唔想佢係一張白紙，盲頭烏蠅咁周圍撞到大家都冇癮

全都是油頭毒毒ching

佢應該唔介意
越約得多越好
因為有經驗識扑真係好正
最好就一路同佢拍緊都外面有4，5個sp
咁樣儲經驗先會快

可能我睇唔上姐咁啱

愛佢根本唔會介意呢d囉好無
只要你係真心愛佢
佢出面有sp又有咩所謂？
反而得到既經驗係處男身上係搵唔到

又唔完全係既
我fd兩個ex都係來自網絡/兩登，其中一個係佐助型毒撚黎好靚仔不過聽佢講野會想死毒撚講野望住自己對鞋，浪費哂個樣

咁咪姐係接受到

識人前交流深啲先拍拖

處男拖個手都會射 不了

咪講撚左佢要儲經驗咪單身果陣儲，單身果陣話知佢搵男人黎破處呀，你未睇哂就咪係度出醜啦

你都傻既
係坦白同你講呀，但都要顧你感受家嘛。
講少d，你心應該好受d。咁你先會考慮同我繼續發展落去。

現實係咁嫁，做左咁多年人，你冇理由唔知道，人都係會有所隱瞞，唔想俾人知既野會將佢美化修飾。
冇做過就係冇做過。有做過一次都等於幾百次。
一次不忠，百次不用。

連登比較好既毒撚可能已經比人執曬
其實樣毒 女朋友可以慢慢執
性格毒 就難d溝女

擺明呃鳩你，飛得

既然係咁 幾次同幾百次又有咩分別
我只係介意佢有扑過
一次都會介意

真，或者最少已經執左佢地既第一次拍拖+處
跟住段情又無疾而終，可能嚇到個毒毒唔敢再拍拖
聽講fd個靚仔ex到而家都未識到新人

其實有時就係性格毒先仲係處男

性格唔毒既應該20歲前就出左pool

不過性格毒都可以改 有個fd本來好毒 有左女朋友後變得好active

過多幾年執都懶得執 咁多年都人都唔顧下儀容
好打極有限

其實 家陣第一個就係老公

一生一世 係咪唔得

一向都唔敢係網上識人
最多都係啱傾傾幾句
見真人就不了
毒毒已經比左好大勇氣去拍拖
遇到個會珍惜同埋有耐心去改變毒毒既女仔好難得

廿一歲處男留名

唔呀 好葡萄絲打
祝幸福

你而家講就口響
到你遇到時就唔同講法
利申：男朋友唔係處

一開頭有
會接受唔到有人同自己條仔搞過

你同樓主扑

咁咪好囉

其實都係既，最難突破既始終都係頭果一次。

就好似小多士巴塊玉俾左“最愛既人”，但果個人唔係現任既你

葡萄咩。。
我只係想問仲有冇

完美愛情出現

唔會，有咩好講？
我又唔係真係咁介意
我連佢ex咩樣都唔撚知亦無興趣知

不過換個角度諗
其實佢對上一次拍拖可能都認定左人地係會長相廝守既人
證明佢對感情好認真
只不過世事無絕對 自己要知道冇咩所謂既一生一世
結論係
要諗得好清楚 之後唔會後悔先好比第一次人

其實歧視你既都唔會係咩好女仔啦

講真好難得 絲打要好好珍惜

當處女遇上處男 床上兩個會點

啱啊 唔會歧視
最多覺得ching好潔身自愛 或者純情

大家睇多啲av 幫補下

不如你咁諗

你係咪真係確保到你第時另一半一定係處？

其實咁諗會好過啲

處女先會更加介意對方唔係處男

確保唔到 但會想佢係
正如我想留翻比老公

應該緊張到仆街
成日d人話女最難忘一定係第一次
我真係無 寧願無撚識過佢

有同感！

利伸黎有咩用？

如果覺得處咁重要 咁未唔好比
總有男人唔會以性黎做最大前提
但如佢用性黎迫你 你最好果斷唔好咁易比人氹到

咁有無人歧視你係fuck boy

16歲 我連男仔既手都未拖過

覺得除非自己係處 否則無資格要求對方係處
而我好好彩 同ex大家都第一次 好公平
不過講真處唔處喺宜家嚟講唔係真係咁重要
你覺得值得 唔後悔 真係愛對方 咪俾囉
仲講乜嘢婚後性行為吖 婚後你發現對方係早洩/不舉咁點過世

我同你一樣呀
會覺得佢對呢d嘢已經見慣見熟
唔會同我一樣有新鮮嘅感覺
不過我又會諗 越大就越難搵一個處男
就算俾你搵到 佢嘅性格又未必同你夾
所以其實好難滿足晒你所有要求
唯有睇開啲啦
就算佢以前有搞過 都係正常拍拖行為姐 又唔係咩錯事
唔通佢以前會預計到將來會預到你所以就唔搞咩
(雖然我有時都會無啦啦諗起...)

如果自己仲係處女就會有
希望自己個處係比處男
一齊感受大家第一次嘅緊張感

利申：A2 第一次比咗而家嘅非處男朋友
因為真係當佢係可以行到一世嘅人

同樓主一樣諗法

舊玉佢拎左去賣啦

以為自己開post...
呢個問題都煩擾左我好耐
自己第一次比左佢
佢聲稱同過ex 去旅行搞過一次
覺得佢好污糟

可能係啦，但係依方面真係不得不承認男仔係弱d。(講緊性慾控制方面)

其實有依d野真係等到結婚之後先做好d。

我講下自己既經歷啦，ex主動向我提出要，但我拒絕左。原因唔係咩我唔愛佢我唔得果d。

就係因為我好堅定要愛佢，所以先想保障佢為佢將來着想，即使有一日佢愛上左第二個，都唔想佢為曾經依一刻後悔。

對巴打講：
你係好愛佢呀，但你可唔可以擔保佢就係同你結婚果個？你話你可以對佢永不變心，但你可唔可以肯定佢會跟你渡過餘生？你唔變啫，人地女仔都可能變嫁。
所以，係滿足自己私慾前，請好好為她將來着想！

咪係
照班傻仔咁講
愈多案底既人重犯機會咪愈低
本末倒置

連登究竟有幾多人係處男

點解可以發現到咁多野

30歲處男點睇

我係處男唔係因為我冇女溝，冇拖拍。

係因為我想保障女朋友，同為佢將會着想，唔想佢因為依刻而後悔一世。

就係因為愛佢，所以先要俾保障佢。

男人係有性慾，但為左佢，我願意抑制自己。

估到係小多士

我都會啊 做老公一定要處男先得！

其實我A0

同你情況一樣

我都想我第一個女朋友係處女 玩過交友app先知宜家啲人太放 唔理好醜 有得上就上 可能A0仔唔會明呢啲野

你老母一定係臭雞啦 生咗你呢個傻仔出黎

而家嘅男朋友？但你A?

我A0處男可以同你玩互射

所以我話非處女

又係你

但同男朋友都係由零開始，一齊揣摩點做仲sweet，好有愛

一言驚醒夢中人

身如同玉般，小多士巴，你已經將你既身體獻左俾人了
不要太內疚，以後可以唔洗咁執著了

好奇一問
你會唔會寧願佢呃你一世話自己係處

同感男朋友話同ex去到一半停左，其他就做哂
已經想像唔到
自己係處，都會希望男朋友係，技術一開始冇既可以一齊進步架嘛。

你咪遲早比條mk破處

搵個處既靚仔巴打唔係好難啫
起碼唔會因為依件事心中有條刺先

由細到大我嘅愛情觀係希望一生人整係會屌過一個女人 所以都希望搵一個成世得我一個嘅女人

但好可惜嘅係 我依加個女朋友唔係處 而我都已經俾咗個處佢 俾佢之前我都有認真諗過 依加俾咗佢 咁如果真係之後唔好彩分咗手 搵下一個嘅時候我已經無資格要佢係處 但係我真係好鐘意佢 鐘意到我由細到大堅持嘅野都無再堅持 鐘意到未正式拍拖已經ff同佢結婚生仔呢啲未來嘅全盤計劃 （以前有一個拍咗兩年拖嘅女朋友 但都無同佢搞野 因為我知道同佢唔會白頭到老 個陣我同ex都係處）

我有處女情意結 同樓主你一樣成日會亂諗 好介意依加女朋友對我做嘅野全部幫ex做過 為咗呢件事成日都心情好差

但過咗去就過咗去 介意嚟無用 要明白呢個道理好易 但要做到真係好難 共勉之

mk仔味會囉，搵啲小毒毒就係處

有邊個會想要毒撚嘅處

處男情意結並唔係肉體上既追求
你只追求享受呢一刻
你先係追求緊肉體

我好明白

成班處男入黎撳正評

處男有撚用咩
男人處唔處對班女人嚟講只係bonus
根本就冇佢地講到咁重要
佢地主要考慮嘅嘢不外乎都係嗰幾樣
滿足哂先嚟話係個好男人 可惜唔係處
我屌哂你地老母呀
利申 準魔法師

一開始好嚴重 之後睇開咗小小 依家有時候都會唸下

屌 同我100%一樣 以為自己打嘅

求睇開啲教學

42

濫用咗個A字 sorry

咁絲打點睇叫雞破處
之前佢話佢話自己青頭
個時又好信佢所以俾左第一次佢
之後發現佢揼過邪骨又叫過雞
即便心都碎埋又分唔落手
佢話叫雞同扑野係兩件事
到而家我仲係覺得自己好似俾人呃左個處咁 好污糟
但係我真係好愛佢

所有話咩鍾意處既男or女都係啲從未享受過咩為之真係正既性愛既on9

一諗到佢之前錫過第二個 摷過第二個 仲同第二個扑埋
真係有啲難受
但我知道介意都冇用 因為過去已經改變唔到
我又唔想比佢知我介意
覺得佢會有愧疚感 驚佢有壓力 驚佢會難堪
因為佢係個好男仔黎
但就硬係唔想比第一次佢
諗到既然自己而家會咁介意
到時老公如果係處 可能都會介意自己唔係處
但有巴絲講得冇錯 婚後性生活協調都好重要
所以結婚之前要扑過
但臨結婚扑完先發現大家唔夾 又係一個問題

處男唔會比啲女笑鳩架咩？
好撚驚將來條女係大淫娃，
闊撚過西隧，
之前用１０００蚊買左個日本製處女飛機杯黎屌
（會有扮出血個下野），

仆街，一插入去破撚左個飛機杯處流血，
之後就覺得好撚緊，緊撚到仆街比個飛機杯夾撚到射撚左.....

而家多數有得屌都會屌撚左先架啦，
處男處女真係少之有少，
處女都話可能有得知道，有塊膜，
當然有啲女成日做運動，扯爆左塊膜但從未比人屌過既都唔出奇。

但處男就無野可以證明／睇得出。
只要條仔老閪都唔認屌過既，
你可能都咬佢食，
可能佢同你坦白係真心 ＯＲ 博你比佢屌，
屌完中出即飛又做下一個處女獵人！～
其實好撚羨慕啲處女獵人，
破撚晒啲女既處，
拍拍個屎忽就走人，單都唔撚洗埋。

啲毒撚／真。有錢人其實有機會都唔介意一手或以上閪，
前者因為媾唔撚到女，
後者因為反正都食唔少女，所以無咁介意。

其實每條友心入面都有唔同祕密，
只係爭在講唔講比你聽，
兩個人相處相愛，

最重要都係真誠，坦白，同埋溝通，
至於情唔情投意合，家庭條件係點，
根本講唔埋，
合則來不合則去，

每個人都有緣起緣滅，
時間到，就自然會遇到岩／錯既人；
有人會一齊，亦有人會分開，

「與有情人，做快樂事，別問是劫是緣。」

可能前世今生早就注定，
最後，

奉勸各位扑野記得自備安全套，
網上有流傳有條Ａ－ＣＵＰ既垃圾愛滋女周圍散播ＡＩＤＳ，

點解要自備？
因為自己買既保證唔穿先，（多數），
如果對方唔撚肯戴套 ＯＲ 佢一定要你用佢個個，
好有可能好撚大有問題，
希望扑之前都諗清楚，
有ＡＩＤＳ／性病就係一世。

祝大家好運！

安全樂趣多，扑野笑呵呵。

實有機會既，
比心機去做ＧＹＭ啦巴打！

性愛係要享受 我認同性係愛情既一部份 但唔係每個人都將扑野睇得咁重 唔通拍拖就係為左性愛？講野唔好講得咁盡啦ching

所以穩定到會結婚先好啪
免得自己後悔
利申決定左會結婚就啪左
雙方都係第一次
依家結左婚 幸福生活緊

我男朋友以前都有揼過
仲要係佢主動講我知
不過好在佢話條女淨係用手
一開始好難接受 最後都接受咗
我都係比咗個處佢先知所以明你感受
BTW 一開始呃你係青頭又過份咗嘅

你可以咁諗：

處男處女多數無性病

但非處男處女有性病既機會率相對好撚高，
同埋你根本唔知對方同咩人扑過，
如果你要比佢扑，
記得自己買個套幫佢戴。

碌賓周係人地個閪來來回回抽送都唔撚止一下啦下話。。。

點會得幾次。。。

一個鐘！
４２蚊！

比我！

（其實我一個鐘８７蚊）。。。

叫雞破處 其實都好難接受
隻雞原本已經係萬人騎
我唔明男人點解接受到講條野擺入一個人人都堆過既窿
明明第一次咁珍貴 點解唔錫住條撚

最撚憎青頭仔
無經驗唔持久

拍拖真係唔一定要扑野既。。。
不過錫嘴就基本一定有，

以前條女，
錫下佢，再渣下佢對及手波都話已經高潮左，
心諗係唔係真定佢痴撚線。。。

點都好啦，世界不嬲每日都係度變，
你唔想比佢扑既，
有人渣ＡＫ４７指住你個頭你都未必會比人扑
守舊同開放，各有各好，
無話邊樣好，
有人信基督教都婚前扑野，
有人唔信都唔會扑

世界咁多人，自然每條友都有自己唔同諗法。
咁大個人，
自己諗下啦，

實有正反兩面，
有人會問候你：屌，留返隻豬黎煲湯咩！？
但總有人會撐你：留返結左婚先比扑。

其實人地比咩意見可能都唔重要，
重要既係：你自己到底想點？
想比佢扑？定唔想比佢扑。

不過你令我諗起人類既醜惡，
我之前識個前同事，
女仔黎，
佢１６歲生日當日就比佢男朋友扑左，
總之之後來來去去換過好多個男人，
無一個長久，
啲仔埋佢身可能都只係想搵個肉便器夾下。
佢得Ａ－ＣＵＰ，
但佢好撚仆街，
點解咁講？因為佢話要啲仔／男人要有１４ＣＭ以上先可以扑佢，
１４ＣＭ以下既都係廢柴，

我心諗，大佬你無鏡都搵水照下自己個樣同身材先，
得個Ａ－ＣＵＰ重好意思話最理想碌撚要有１８ＣＭ
（佢曾經有一任男朋友有１８ＣＭ，佢講）。。。

真係笑撚左，
不過人既命運都好搞笑，
根本好似一早就設定好晒咁，
只係播返出黎。

點都好啦，
旁觀者清，當局者迷，

要唔要比人屌，自己好好諗清楚，
最緊要自己唔好後悔就得，將來唔好怨天怨地就得。

咁你想要處男 定係 真狗公中出過好多女個種？

緣份強求唔到，
可能你呢一世遇到既都係身經百戰既狗公

緣份呢樣野十分可愛，亦十分可恨。

無咩特別教學到啊
慢慢覺得男仔始終有經驗會更好
而且佢會成日讚我 好顧我感受
令到我覺得我比佢以前既ex好好多
慢慢就唔太介意

我介意男朋友入過其他女身體
我同佢本身都係處 之後有段時間分左手 佢精蟲上腦同第個女搞左 佢好後悔 而我就一直緊緊於懷

same 覺得佢係認定既人 所以就比咗
放開心態 反而keep得好好依家段感情

佢話佢俾個ex hurt完
所以啲朋友先帶佢出去玩 然後沉淪咗
我個時都係咁話佢 問佢點屌得落 覺得佢好污糟
但係又衰心軟怪佢唔落
而家同佢搞都諗番起佢點樣俾啲雞騎
諗起個時好天真咁覺得 我地兩個個處係一齊破就..

冇。
處男真係咪搞

有啲玉過千萬。。。

如果你條ＥＸ拎舊玉去蘇富比鑑定，
而如果又係極稀有個種既話。。。
你就真係大鑊，千鳩幾萬（如果大粒既話）。。。

希望你舊野頂盎幾廿萬啦大佬。。。
因為外國有個真係案例，

個父母唔係度，
有３兄弟姐妹分野，
大個２個搶晒啲現代好野走，

最細個個好好人，又善良，不過成日比人蝦
，比個２條友蝦，只係分晒啲佢地認為無用既垃圾比佢。
其中入面重有一條家傳地氈，佢爺爺麻麻留到佢呢一代，
佢雖然好煩惱經濟問題，不過都無怨天怨地，
因為最細個條友一向都係打工，
又咁岩有一日，
唔知邊度黎左個古董收藏家，
之後見到條家傳地氈，
古董收藏家就同個條友講：喂，你塊野咁似我一直想搵個種技術個種既
拿！我係好人黎，咁啦，我唔會呃你，
你信得過我既，我幫你拎去鑑定下條野啦！如果真係我地想要既野既話，最多收返你少少錢
最細個個人心諗：唉，算啦，反正都只係一張家傳地氈

之後鑑定結果係：失傳已久既唔知咩特殊手織技術，現代已經搵唔返有人識整，而且要野保留得非常工整，只係舊左少少。

張神奇家傳地氈，最後拎左去著名拍賣行賣左唔知幾百萬美金，
（好似全世界得返幾條係完整），

條成日比人蝦個條友一夜暴富。。。

之後係點，我就唔知。。。

總結：家傳野真係唔好亂比人，

肥水不流別人田。

就正如有啲古董勞力士，
有啲停左產，
但如果保養得好，又係特殊款式既，
６－７位數港幣都走唔甩。。。

個家傳野就咁比左個 外人 ，
隔住個ＭＯＮ睇都覺得非常可惜！

其實樓主你話愛你男朋友
但又在意佢唔係處
其實好難行落去
因為呢一世你都會好在意呢樣嘢

８７％巴打表示：我係愛佢呀，係床上面屌佢個時我真係愛佢

１２.８７％巴打表示：其實拍拖唔屌都無問題

０.１３％巴打表示：其實我係處男，我都想將來條老婆係處女，
大家都係處，一齊探索神秘洞穴既奧妙同埋享受禁果既樂趣。

總結：現代要搵個處男／處女，
可能，要去幼稚園揀定先。

笑左，岩呀

我夠想將來自己條女係處女，
之後捉佢入房禁室培育，
再捉住佢一齊睇ＡＶ，
哈哈哈哈

緣份既野，

你根本唔知幾時係正緣，
幾時係 假既緣份
戴眼識人好重要

搵同路人傾吓個心都會舒服啲 加油巴打

其實絕大部份女仔都prefer處男，鍾意個種擁有對方全部同乾淨既感覺。唔係戀弟控先咁

一齊加油呀

Sorry 我諗起我初戀只係覺得佢好撚on9既感覺
有得揀希望無一齊過
重要3年
浪費時間

多謝你其實佢已經為我改左好多
要彌補嘅都彌補了 只係此終有少少介懷
你知女人有幾麻煩
不過除左依點佢真係個唔話得嘅好男仔

試問誰可 潔白無比

我都唔會想自己女朋友同人嘴過甚至扑過
不過我都明唔係自己A0青頭就有條件搵個處女女朋友，亦知道喺呢個社會上，扑野對好多人黎講只係好普通嘅事

希望你愛多啲你自己，

唔知點解我覺得你連自己都唔愛。。。。。。

愛情從來都佔有唔到另一個人，
如果你真係勁唔開心，就大家３口６面講下溝通下，
如果你話要你主動開聲佢先肯刪除既，
其實可能都證明佢心入面有既係第２個而唔係你。

現實好殘酷，
不過２個人點樣相處，係２個人既事，
你話有諗過同現任點點點。。。

可能到最後，都未必係同佢。
其實無人可以寫包單結婚一定生到仔，
可以係生女／唔生／無得生，
人生總係有好多可能性。

點到好，
你既心痛我非常明白，
我而家就用一秒默哀。

正如我以前係床上面咀我條女，
佢口入面叫撚住第２條仔既時候，

就算扯到幾硬都好，當場都呆撚左。

比人屌過既女，而你又係處男既話，
個個心理關卡，始終都係卡撚住，你要好撚大勇氣同方法先過撚到。

正如連登上有啲巴打教路：

去叫一次雞，咪當打和啦ＳＵＰＥＲ！

佢比人用唔同既賓周插過，
你就去叫一次雞，插過隻雞再插返落自己條女度，
咁咪當打和囉ＳＵＰＥＲ！（記得戴套，唔知雞有冇菌）

加油啦，
如果真係愛佢，
就捉住佢雙手，
同佢白頭到老啦。

自己係處既話應該唔多唔少都會介意另一半唔係
我都試過唔開心左幾日 但之後都冇乜野
同另一半相處得開心融洽既話 其實會慢慢唔介意佢既過去

係呀，青頭呀，

比人笑到仆街個種青頭。
不過我覺得無乜所謂，
緣份既野，根本真係講唔埋。

可能我將來條女好撚正，
（ＦＦ）有前有後有樣，重要心地善良，重要係處女，
重要係有啲家底，勁鍾意我，之後佢老豆都鍾意埋我，
我入贅埋嫁入女家豪門。

（笑左，幻想好美好）
訓啦，大家巴絲晚安。

我都好希望有一日做到香港有錢佬，
我要勁過誠哥！ＸＤ

加油：）

我比人浪費左６年時間添

最後條女話我係：狗公垃圾廢物仆街
佢重叫我唔撚死都無撚用

當時我真係好撚唔開心，

不過自從我坐國泰去完日本見識過之後，
就發覺其實世界重係好撚大，
重有好撚７多靚女，
日本學生妹著水手服最撚正！ＸＤ

點都好，
我而家學習緊一樣野：好好愛自己

愛恩斯坦既相對論雖然我唔係好明，
不過其實有好多野都係相對，

人生應該仆多啲街，
因為跌過痛過仆街過，
靠自己爬返起身個下，人地真係教自己唔到。

馬云比德國拒絕至少１７次，當絕都唔比佢入去做生意，
最後，
默克爾（時任德國總理）都要同馬云握手。

當然人無可能拍１７次認真既拖，如果１２歲拍，一年換１個，
１７次都已經２９歲。。。。。。

不過人唔仆街過，又點會知咩叫好，咩叫唔好ＸＤ

加油，
無野係浪費時間。

你／我所有過去好／唔好既經歷，
都係成就今時今日你／我既養分。

撐落去，

好好一齊愛自己。

男人既處唔撚值錢

既然佢話

叫雞
同
扑野

係兩回事

有冇幻想過，
將來，你大左肚，唔可以再比佢屌（孕婦過左某個週數就唔可以再性交）

佢可以大條道理同你講：

因為：
叫雞
同
扑野

係兩回事，

你而家個肚咁撚大，唔比我扑得，
我而家出去叫個雞你都咁撚大反應！

叫雞破處，
按人類世界既慣例，
鳳姐／性工作者要封返１００蚊利是比佢，
利利是是。

唔好問我點解知，
我從來唔會叫雞，
過去唔會，
今日唔會，
將來更加唔會。
因為一雙玉臂千人枕,半點朱唇萬人嚐，
同條雞咀，諗起佢幫過無數男人口交都想作嘔呀屌

我頂盡都係賭波賭馬賭六合彩搵香港賽馬會，
同埋搵香港港交所。

雞呢啲，留返比啲雞蟲叫。

記住你今日講過既野，
原來叫雞
同
扑野係兩回事。

lm
我a0

不了，網上情緣，
係我地世界並唔係正緣。

如果有緣真人遇到，
我地啪啪啪啦好嘛？哈哈哈哈

你都係比心機讀多啲書（如果係大學生既話），
大學係張入場券，
至少有得揀，

我地無大學學歷既，
可能永世都係勞工，

頂盡做到個公司經理已經好叻。

加油啦，你先得２０歲（如果你無報大／細數既話），
地球好危險，
啲狗公／渣女好似７仔一樣，
總有一間係左近。

比人傷害得深，
對啲女都無乜興趣，
不過今日又得閒少少，
所以先篇篇都打咁多廢話。

處男拍賣

次次呢d post真心定假膠
都會一堆a0青頭幫手谷正評造勢

準備好叫雞破處
橫掂都冇睇得上既女係處

屌得好不能容忍雞蟲

我都好想同男朋友大家都係第一次感覺上唔同啲 但講真20歲打後如果個男仔正正常常樣唔差又拍過拖點會重係處 我都係幻想下算啦唉
利申 處

我冇 處男我先唔要
非處 真絲

31歲

真係覺得你講野好正

結咗婚無美滿性生活既
最終都係無咩好下場
唔係盡而係你太幼稚了,思想上

但絲打條件應該幾好 至少有學歷先 搵男朋友唔難

工程系佐助型毒L多數處

起碼佢肯坦白話你知

咪就係
班非處有咩權要求對方係處，連討論空間都冇，點會同你一齊

你都on9，兩個處一齊俾對方，互相配合，經驗咪咁黎
非處男係污漕二手9咋

你都on9

一句講完
因為得仲係處既人先會咁諗

sor

點會難搵A0女，你去隔離post大把

青頭會比男仔frd笑

其實非處同處既人討論呢個話題根本冇野好傾
完全兩類人黎
呢個po應該加返句非處勿入
唔係歧視啲處既人
每個人唔同取向 都得尊重
而係你地追求既野
非處既人係理解唔到
相反亦然

處既絕對有權利將個處留到結婚先俾
但到時最緊要唔好後悔自己做過嘅決定
相反亦然

你係咪以為你自己=9成9男人

好多謝你 其實我自己都認同 性唔係考慮結唔結婚既前提
但我都覺得性係婚姻入面重要既一部份
所以我諗 婚前用手幫過佢或者含過 知道佢唔係唔得就ok
雖然未試過 但都知扑野咩事 同埋扑野係有助維繫感情
i know扑野不是最重要 但都關乎下半生同下半身既幸福
如果好愛一個人 但發現佢係唔得的話
確實唔會因為咁而放棄佢
只係會好遺憾 可能連生唔生到仔都好大問題

我真係好愛我男朋友
我有幻想過將來結婚 同佢執子之手 與子偕老
但好多野都講唔埋
可能呢刻大家最愛既係對方
但我地冇辦法保證大家會一直咁愛大家
可能因為感情淡而分手 可能因為覺得價值觀唔同而分手
要分手既原因太多 就算有愛都唔可以擔保一切
聽過唔少case都係大家好愛大家 但因為各種壓力而分開
可能你會話 只要對大家既感情夠堅定
任何困難都可以一齊面對
但歌都有得唱
誰人又相信一世一生這膚淺對白
我最驚既係到時後悔 我驚結婚對象唔係佢
既然我自己都會介意男朋友唔係處
我更加唔想日後老公會因為我唔係處而有小小唔開心
可能有人話
佢如果真心愛你 就會接受你既過去
但係我就係因為真心愛男朋友 所以會介懷
除非我結婚之前已經破左處 而老公都唔係處
可能咁先係最公平 大家都冇得話大家

最後
我會繼續愛我男朋友 只係我諗我需要多啲時間先接受到

會唔會我地早啲遇到 件事會唔同啲呢？
答案係no
因為如果我地早啲相遇 佢未必會鍾意我 而我都係
所以其實係時機既問題
因為經歷令你變成今日既我 我變成今日既我
所以先會相愛

同意
只要A0處男

希望你堅持你既信念，同巴打你一樣，我都係堅持婚後性行為
愛先係一段長遠感情既主要支撐，性只係個bonus，亦應該留俾正確既人，男女都一樣

啱 我同意
開完post先發現好多非處既絲同處係concern緊唔同野
非處既唔會有處男情意結 會追求扑野既快感
處就會諗會唔會後悔同人扑左 同埋會介意 覺得男朋友唔乾淨
確實我問緊既野係處先會身同感受

多謝 但我是絲打 百分百絲打
希望你都搵到個同你有一樣諗法既另一半啦

我覺得女仔真係要守住處女直到結婚先俾老公，因為我睇番我父母，我阿媽係守貞操，直到同阿爸結婚先第一次（佢地兩個都咁講）。
所以我覺得結左婚，而處女係俾丈夫，會令個男方更加珍惜，更加恩愛。（睇得出老爸好愛老媽）

我明白個社會改變緊，個個都會話 「而家咩年代」「白痴先會咁保守」，但我覺得舊的思想有時係好事，唔應該改變。別人笑我太古板，我笑他人太淫蕩

睇下個個婚前都同前任其他人做過愛，到真係結左婚，又有幾多人一齊行到最後，可能人人話婚姻同處唔處女或者處男無關係，但我就始終係有關係。

以上純屬個人意見，唔鍾意唔好插我，只係我地既價值觀不同，就好似有d人食野會食左最好食先，跟著先再食其他，而有d人就會將最好食既留到最後先食，先甜後苦 與 先苦後甜 之別

你咁講最後都係要面對，你而家拍拖介意佢唔係處，到結婚會仲大掙扎
到時真係接受唔到唔結婚仲傷，嘥時間嘥心機
到真係結左婚，你心入面都會有條刺，覺得佢欠左你
結論係，你上得黎問人，其實你心中係好介意，只係你而家俾感情控制左，遲啲清醒返少少你會覺得佢配唔上你，要自己屈就係唔會真開心

唔係恥笑處
係講個事實
事實係得處既人先會咁諗
破左之後諗法會完全唔同
唔會再有呢種幻想同冀望

最大既例子係結左婚佢係處而我唔想係
咁佢會唔會介
非處既人唔會咁諗
只會覺得好on9

我唔係話要保留處既人on9
兩樣野黎

而係非處既人既諗法
到你破左之後 而又同而家呢個分開
就自然會唔再執著/堅持呢種諗法

結論就係
處既人就應該繼續堅守自己諗法
但搵伴侶既最首條件就係一定要係處
如果唔係 就好似樓主咁
自己玩自己

開po問呢個咁on9既問題
因為回歸原點
佢搵個處咪唔會有呢個白痴問題

有幾多個係女都唔知啦

儲經驗
佢當打機咁打

我係青頭嚟㗎樓主

所以我會尊重要結婚先俾對方既諗法
絕不恥笑
但我卻會大大力恥笑要守處但又同非處既人一齊又呻天呻地既人
即係你

但係你同一個人接觸 會唔會一黎就問人係唔係處先
呢啲野冇樣睇架ching
係一齊左 先慢慢了解雙方既過去
你唔係處 又點會明處既掙扎
處女拍拖洗唔洗開post招處男啊？
就算連登巴打話自己係處 你都未必個個都信啦ching
咩on9問題 呢樣野係on9又點會有守貞呢樣野
一句講曬
尊重唔同人既睇法
但係冇資格攻擊唔同睇法既人

物化初夜可恥

絲打最後一句令人好難受
最怕眼中看見你 腦海裏卻不是你

當然唔會一黎就問
但決定一齊之前你可以問
我講既堅守
唔係自己一個堅守
係雙方都守
一個守另一個唔守
係咪on9你話係咪on9
即係你

sor, 誤會咗你係同道巴打
希望有多d妳咁想法既女仔....更加希望可以遇到咁樣既女仔
一個真心愛你既男仔係願意亦可以等到婚後先拿走妳個處，如果妳有拍拖，希望呢句妳會記得

仆你個街我睇睇下個post，開始有處女情意結
利申青頭

做咩工?

你都痴線既
人地同你表白 之後你問人係咪處？
定係人地追緊你既時候要問人地扑過野未
唔好玩啦ching
睇怕到時人地當你係on9多啲
另一樣野
未一齊根本唔會諗到扑野
你我就唔知啦
係一齊左
好鍾意佢 先發現自己會介意
你可以唔明 但係唔好開口埋口都話人on9
連登之所以比人話兒登
相信就係多得好似巴打你呢啲人

咁又唔好比個post影響 堅定小小
我都係想知唔同人諗法
大左發現同自己一樣咁諗既女仔越黎越少

你自己親口講左堅守(雙方)係處呢個想法係幾咁離譜
當然呢個世界有啲咁既人 不在此論

而你唔係堅守
你只係介意 (如果你仲話自己堅守 你就係你口中唔種離譜既人)
介意 原因只有一個 就係你唔係處
你破左 而你又同呢個分開左同下個一齊
就唔會再有呢種on9諗法

頂你都話自己唔介意就咪L咁大聲代表介意既人講野啦
你只係一個俾非處呃左個處既on9妹咋

你真心對佢好 比起塊玉重要多了

唔通為左等日後唔好介意
所以而家走去破處咩
ching你又玩喇
我冇講過堅守雙方係處呢個想法離譜 而係覺得難得
我亦更加冇話過要堅守雙方係處
如果係咁堅守 我可能真係會好似ching你咁痴線
係人地追緊我既時候就問佢係咪青頭
或者標明非青頭仔不嫁啦
我開post係想聽下唔同或者相同諗法既絲打點講
當係開解下自己
而唔係話自己好後悔所以係度叫春blablabla
唔好衝出黎啦好嗎
我知你唔係真心on9

處男？
不了

你又心急左
我係話
你破左 而你又同呢個分開左同下個一齊
唔通我叫你破完再分手搵另一個
你咪玩啦

你有呢種諗法 只係你依家status
有就有 冇就會冇
就係咁簡單

明唔明我講咩

我就係唔想到時先諗啊
你明唔明

絲打，我真係有諗過依個問題
應唔應該係未拍拖之前，或者人地追你既時候問佢係米處先
如果唔係處既話，我都唔太想大家花時間係唔對既人身上
但大家講清楚呢d基礎背景先，會唔會覺得好奇怪？

進修。。。我都老啦，
不過尋晚有好奇過到底你係唔係屬兔仔生肖，
因為我同兔仔屬性係三合ＸＤ（即係大家都係好夾－生肖黎講），
其實真係好正，
同我生肖相剋啲同事成日鬧我，
反而同我三合六合個啲又無乜野，

好在我腦細同我無衝突，
但我慢慢發現，
生肖可能都係其次，
性格先係最致命。

咩星座咩生肖？ＸＤ
以前有少少迷信，不過有時唔到自己唔信。

岩既，人生，識人好過識字，

不過我人又唔識，字又唔多識。
將來經濟唔知會唔會變大蕭條。。。

考緊大學就比心機讀書啦，
拍拖？你入到大學，
如果你正正常常既野，
我諗大把狗公會埋黎追你，

如果你係中至中上甚至係極品既，
更加唔洗講，大把好仔至狗公會爭奪你。
大學係社會既縮影，都係一個黑暗既地方，
住ＨＡＬＬ啪啪啪。

加油，返工先

絲打感同身受
佢嘅情況仲要再差啲，好想自己可以大方啲但一諗到佢嘅過往就好辛苦

我身邊／以前識過既人，
好多都係公廁／雞蟲添。。。。
我都唔知點解佢地會咁，

可能係

命運黎

唔係命運 係性教育失敗 學校邊會教 就算有教都未必教得好 父母果邊唔知啦
成個氣氛根本好壓抑 咁你話培養出黎既愛情觀可以好得去邊

定還是咁樣：
。
。
。
：其實我都覺得你係一個好值得發展既女仔黎，但為左保障你，等你唔會盲中中揀錯人，或者第日先後悔。我想依一刻向你坦白左先。。。我想問下你會唔會有處男情結。。。？

：@%#*#^@^$*&#& (有呀)

之後再繼續套下佢料，交代下自己，或者到時佢又ok既話大家開門見山講。

：其實我拍拖都有d原則唔會越過。#%#^#%關於性方面既話，我會想係結左婚之後先有。你又點睇？
。
。
。

我既邏輯係：通常如果個女仔有處男情結，咁佢自己應該都大機會係處，啱唔啱？之後講講下大家可能都開門見山，haha

同埋如果咁樣開場講，你地又會唔會覺得好奇怪？

搞左就冇得番轉頭

我都想講下自己經歷，問下意見
未同男朋友一齊前我哋係fd，佢個ex係教徒，所以我哋成班fd一直都以為佢仲係處，坦白講我都以為佢係我先決定同佢一齊，但一齊咗鐘意咗之後先知唔係，我真心好崩潰，有試過趁感情未算好深嘅時候想分開，但我易心軟，結果又一齊返。

其實佢對我好好，但我知自己心裏面實有刺，接受唔到就接受唔到，加上佢個ex好賤，除左試過無啦啦屈我搶佢男友之外，仲係佢撩我男友做嘅，我真心睇唔過佢咁賤仲要係啲男仔面前扮純情。

每次諗到佢哋搞嘢啲畫面都好嘔心，甚至成日都發惡夢，我有因為離唔開佢又接受唔到而想自殺，一諗到佢話佢後悔佢一時衝動先做咗，我個心好痛又唔知應該點，我知佢好愛我，一直都想補償我，但我真係接受唔到…我應該點做先好

屌你咩！扑過野正明佢有性經驗，你唔識貨呀！

你咪繼續咁諗囉
事實係咁，你繼續互相d男仔純潔😇

慢慢黎啦 為拍而拍唔會開心

其實好on9
佢電腦有同fd傾叫約叫雞對話

可能係佢呃得多 唔係每單都可以毀屍滅跡
總覺得我發現既只係一少部分

而家好多人價值觀都扭曲晒喇

應該唔關事既，
世界上有好多種人，
有人拍拖可以有愛無性
有人要有性有愛

乜人都有。。。
外國人，個老母分分鐘會送ＣＯＮＤＯＭ比啲仔女做禮物。

點都好啦，
反正感情世界入面，
不被愛既先係第３者

真正既愛情，
應該係相親相愛，
只為同一個人互相付出彼此。

上床扑野個啲，
其實叫雞叫鴨都得，
又點可以叫愛情。

曬氣～所以，
三觀不同，不必強融，係真架。（個人認為），

同埋人會變，
同埋個人會壞，

比人玩壞（女仔），
同埋會學壞（男仔），

個人壞左，就無得救，返唔到轉頭！

毒撚，
廢毒宅多數都係處（我就係咁多個單身狗中其中一件），

毒撚又唔係點搵到錢
又無樣，
又無特別技能。

正常少少既女又點會睇得上眼？
哈哈

多士姐！

信呀！

老虎會 「咬死」 我地個組。。。哈哈，
我地係溫純組ＸＤ

你個３合六合係兇猛組

鼠：三合 --- 龍、猴，六合 --- 牛
牛：三合 --- 蛇、雞，六合 --- 鼠
虎：三合 --- 馬、狗，六合 --- 豬
兔：三合 --- 羊、豬，六合 --- 狗
龍：三合 --- 鼠、猴，六合 --- 雞
蛇：三合 --- 牛、雞，六合 --- 猴
馬：三合 --- 虎、狗，六合 --- 羊
羊：三合 --- 兔、豬，六合 --- 馬
猴：三合 --- 鼠、龍，六合 --- 蛇
雞：三合 --- 牛、蛇，六合 --- 龍
狗：三合 --- 馬、虎，六合 --- 兔
豬：三合 --- 兔、羊，六合 --- 虎

為拍而拍，
條仔可能只係想啪啪啪

係唔係同我一樣既問題？

（個樣出事！）

我自問都真係唔靚仔，
一般行過街都絕對唔會有人留意到個種樣。。。

其實唔靚既人，都幾唔著數！ＸＤ

不過每個人都有優缺點既！

叫雞都唔刪ＭＳＧ，
呢條仔１００％係智力有問題。。。

一係就懶ＬＵＮ到出晒汁

我都試過比女仔話過講野好怪 唔識點答

屌 一模一樣
以為自己覆

我反而會鍾意D面大既
不過呢樣野都唔會去取決你拍唔拍到拖
有人approach你已經知唔關事

會唔會係您自信太低 ?

利申返 紅巴

same here
不過我仲叫有打波既興趣

您會唔會試下抽時間培養下興趣咁呀
圈子太細都會出事

唔明嗰個係你
人生可以咩都諗定先
過多5、6年睇返自己就覺得依家既你係幾咁可愛

俾最愛? 咁你點知邊個先係最愛? 永遠都可能被拋棄，咁係咪應該留一世?

咁都係留塊玉留一世算了
原來俾人呃都係自己錯
謝指教

試下同我傾 睇下係咪咁怪

攪返清楚，相信一個人/愛一個人，唔係蠢

以你個例子，18歲嗰陣你最愛嘅的確係你個ex，佢最愛嘅都可能係你，你哋只係喺嗰一刻做咗個正確嘅決定
最後段感情唔work，好可惜，但如果因為咁你就話當初唔應該俾佢，咁嚟到二十幾歲嘅你都唔應該俾現任，因為你現任一樣可以半年後對你唔好

睇username啦咁認真覆佢做乜

冇蒲開感情台唔知佢乜水
行過見到，討論吓姐
多謝你好心提醒我

我係處男呀
我比你屌啦

起下佢底就知on9仔黎
同佢討論純粹晒氣

哈哈，
性格 同 三觀合唔合緊要啲

你中產或以上家庭？

我對中產定義：月入十萬以上

如果唔係，正常一般家庭都唔會點理啲仔女

點都好啦，你屋企人都係可能驚你比啲渣男呃，
甚至呃埋隻豬先唔比你拍拖，
今日母親節，
多啲同老母傾下計，
了解下自己老母既情史重有趣，
我而家同我老母既關係都幾好，
有好多野佢又唔知我，
有好多野原來佢發生過我又唔知。

男朋友可以揀，不過父母兄弟姐妹就無得揀。

希望你將來條仔都會係真心鍾意你。

另外我想問好耐，
ＣＫＨ係咩黎？係唔係Ｋ－ＰＯＰ班粉腸
如果係，最憎Ｋ－ＰＯＰ！ＸＤ（ＫＰＯＰ啲女除外！）

我以前小學，啲女仔會比電話我

不過當時啲女根本唔知我住 板間房 根本無電話。。。
其實都幾慘，
諗返起，
如果我自己係一個正常少少既家庭長大既話，
可能會識到多啲朋友，
唔好話女先，
而家連巴打絲打都無乜幾個係身邊。

得我腦細
同在而家同腦細關係都唔算差，
間唔中都搞笑下

考到上大學，
大把狗公黎追住你個屎忽咁黎追求你，
放心啦。

只要正常樣，
入到大學一定有人媾你。

記得到時好好保護自己

小學。。。。。。

我以前鍾意條女叫 淑儀 ，細個已經好靚，
唔知佢而家過成點，哈哈。

不過已經唔知小學啲人過成點

但傳說中有人６年級已經做雞，真係好變態

連連登名都要用佢，
你又點會忘記到佢，

ＣＬＳ
痴ＬＵＮ線～

30歲仲處不如叫雞

大過你應該都算係好多年。。。網絡世界既人，
唔需要知道對方咁多野
呢個就係
匿名討論區既好處

都話如果真係有緣份既人，
自然會遇到。

我重聽講我以前間中學有人係個禮堂集體鬥快破處。。。

好似有至少６定８條友參加。。。
不過好多都係有錢仔黎，
心諗做乜撚野真係，要講粗口。
英文中學，不過唔出名。

但係可能我都要慶幸自己入左間英中，
所以先識丁屎咁多英文，
如果唔係連ＡＢＣＤ都可能唔識。。。

不過都唔重要啦，
都過晒求學時期，
而家都只係一名勞工，出賣體力賺錢。

大學只係一張入場卷，
考得好，就多一個選擇。

加油，唔想自己將來條女難行少少既就比心機考入３大，
最好就港大／中大，始終認受性最大。

都係個句，
如果你個樣正正常常，除非係樣衰就無野好講
入到ＬＯＣＡＬ Ｕ，根本唔洗驚無人追，
大把狗公撲埋黎，甚至想扑你。
不過你都可以慢慢揀下既。

愛情事業兩得意既人少之有少，
時間管理都係一門學問，
我到而家都唔識。

夜啦，
咁夜都唔訓，其實對身體唔好，
其實我都係因為受過 重傷 同埋 有病，
加上飲得多 咖啡 所以先成日咁Ｑ夜都唔訓。。。
上下連登睇大家既故事，
有時真係覺得人生如戲，
乜７都有。

聽日重要返早少少，
晚安。

唔好成日掛住搵仔。。。
２０歲未拍過拖幾咁閒，
大把好似我地啲毒撚廢毒宅，
２０３０４０歲都無拍過拖都有啦。

可能你想拍一次拖就白頭到老呢，
有要求都唔錯呀，
濫交反而身心都受重創重慘。

加油啦，
我都好後悔細個因為家庭成日內戰打機逃避唔讀書，
打機重要搞到有近視，
原本細個無近視，
無學歷又唔係太叻既人，
注定條路比人地辛苦。。。

一步錯，就步步都錯。

點都好，我都無放棄，
雖然有好多 缺憾 ，
不過世界上永遠都無完美既人。

每個人都有優缺點

加油，
連登係一個幾有趣既地方。

至少我有時見我地啲客ＯＲ坐ＭＴＲ都有人上，
當中有靚仔靚女，都有醜男豬扒！ＸＤ

你係一個壞左既人。。。ＸＤ

重細，我都知根本忘記唔到一個人，
因為我都忘記唔到傷害我好深個個人。

８８

我都有處男情結

哩個post真係有趣
好多唔同觀點同理念

冇左比舊玉人既過去 又點成就到你依家識既我呢

我而家做野個度都無可能識到女，

除非佢請條新女返黎重要後生女
（不過根本無乜可能，因為公司根本請唔到人，
亦都唔會有後生女想捱）

無論你身邊朋友點講都好
你就係你，
又點解要理人地點睇？

即係，
有人想婚前啪啪啪，
有人一定要結左婚之後先可以啪；

有人笑啲女係臭雞，
又有人笑啲女係處女。

不過都希望你真係遇到岩自己既真命天子

始終好既男人／女人，
唔會好似港鐵咁，４－５分鐘就有一班。

老實講，
我晚晚都想攬住條女訓，
不過可能成世都要單身，

寧願單身都唔想同啲 感情歷史多到仆街既臭雞埋單，
自己都 養唔店，
更加唔好話要拍拖，哈哈。

其實單身有單身既好，
周圍去都唔洗同人報到咁既款，唔洗交代。

既然你真係覺得有問題既話，
可能就要外向多啲，
做下義工又好，
努力考入大學又好，

反正如果你想識人，就一定唔可以留係屋企，
要去出面走下。

個世界好大，咩人都有，
好人壞人乜人都有。

同埋間學校，其實我都無乜存在感過，
因為由細到大都係比人欺負中渡過，
不過有啲野可能整定既？

如果當初派到第一志願伊利沙伯中學既話，
可能成件事就唔同晒，哈哈。
不過算啦，過左去唔開心既野都無謂再提。

自己一個的確又係好空虛寂寞同覺得凍既，
大家都係上連登圍爐取爐！哈哈

下？你唔係考緊大學咩？

頂，好羨慕你，
我都好想入ＱＥ。。。
我當時第一志願係填佢，

不過我由細到大都唔溫書，
所以可能唔夠分所以成績唔夠人地好收左皮。

ＱＥ好呀，正呀。

讀唔到大學又唔洗死既，
我都讀唔到大學，咪出黎做勞工囉，無問題架。

倒垃圾都係一種職業，
當然好低賤，不過都係正職呀。

岩呀，
正正常常咁要出去識人，
一定要向外面走，

即係就算想同條女上床，
都要同佢做個朋友先，
甚至要了解下先啦，
ＯＮＳ除外。

其實我都唔係好明點解啲人鍾意ＯＮＳ ＯＲ 叫雞。。。
真係痴ＬＵＮ線，唔驚有病咩？

不過戴眼識人都好重要

男／女其實都有好多好有機心既人，哈哈。

你重細，可能你都要見識下個社會既殘酷先可能有所體會？

點都好，母親節翌日快樂！哈哈哈哈。

同埋網上交友真心真係勁唔安全，
咩人都有，
狗公又有，好人又有，傻仔又有，連高富帥都可能有，

正正經經係真實世界識返多啲朋友先重好啦，
唔理男定女，
多啲真心朋友都無壞，
當然識朋友都要戴眼識人。

其實ＱＥ真係好正，

細個我最想入ＱＥ中學，因為近我屋企。。。
可惜我入唔到，哈哈

馬云考過３次高考

馬云比德國拒絕過至少１７次，
拒絕佢入電商圈

馬云年少時比澳洲大使館拒絕過Ｎ咁多次，
最後佢終獲批准去澳洲旅行，可能就係咁令佢改變一生。

２０歲個時，我重係成碌７咁。。。（都係做緊勞工），
當然而家都係成碌７咁，都唔知自己想做乜。
其實你想考大學，已經算係一個目標，
有目標既人生，都幾好。

我以前中四個時，單單係諗：人生為乜
當時都諗到有精神問題，重要比人蝦。

善良？
你同學老師有冇同你講

人善比人欺，馬善比人騎？

出到黎社會做野，如果你太善良，
應該都會好似我咁，成日比人蝦，哈哈

有男女朋友既，
多數都唔會係處啦。。。

晚晚捉住條女／仔啪啪啪，
哈哈哈哈。

不過間唔中有睇下ＩＧ啲ＰＡＧＥ，
例如咩love channel
couple mur mur
有啲故事都好ＬＵＮ慘，
咩比人搞人個肚呀，
條仔比人被戴綠帽咁。

靚唔靚仔，都神早可能唔係處男或雞蟲

靚唔靚女，都神早比條仔破處扑左ＯＲ係淫婦

我以前做義工識過一個男既，
大學生黎，

之前佢同條肥婆一齊左應該２－３年，
食左人地隻豬（破左人地處），

最後都係散左。

哈哈，有幾多所謂 愛情 真係會一生一世。

學生都扑野，
條仔應該幾有錢，
中出條ＥＸ大左肚點算？

其實得幾種結果，
正如你咁講，
佢上得黎問，
即係好撚介意。

１。佢比條仔扑左，條仔又扑撚到厭飛左佢；
１。２佢比條仔扑左，佢自己覺得條仔好撚污糟，自己飛左佢

２。佢唔比扑，條仔千方百計氹佢上床扑
２。１佢唔肯比條仔扑，條仔飛佢
２。２佢肯比條仔扑，因為基於情到濃時啪啪啪

有人話：至少佢肯坦白講佢自己唔係處男

又有人話：其實佢都係呃你隻豬

無論點都好，
所有而家網上既野，根本係人地話。

碌撚同個閪，都係事件中既男女主角本身，

根本唔關我地事，

所以，大家講咩都好，根本對當事人無乜影響。

都係個句，

扑唔扑，比唔比扑真係自己諗，
最緊要自己２條友負責任。

我突然諗起我以前條ＥＸ賤種女點對我，
有記同佢鬧交，佢講：點解你唔可以諗下每個人都有過去！
當時我唔識點應佢，
佢背景：小６就開始拍拖，拍過大大小小１０幾次拖，
而家諗返起，

我當時應該同佢講：你以前條ＥＸ打你唔通就代表你無啦啦可以踢我下體呀屌你老母！你個ＥＸ打你關我撚事？（我一次都無打過佢，不過只係因為當時同個女同事係whatsapp講左幾句野就發顛踢我下體，但根本係平日傾計咁，以前條女而家諗返起根本個精神有問題，佢比佢條ＥＸ呃過就覺得全世界啲仔都係仆街咁既款）

我想講既係，
人地係點，唔代表你係點；

她若喜歡你，你脾氣再大也叫個性。
她若不喜歡你，你就是溫順的像只貓，她都嫌你掉毛！

其實如果你真係愛佢，
佢碌撚可能有性病你都會想含／比佢屌；

你如果唔係咁鍾意佢，
佢只係摸過第２條女隻手，
你都可能覺得佢成身梅毒。

可能

喜歡

同

真愛

真係兩回事。

都話青頭。。。

不過網上講既野，
到底你選擇信，定唔信，
真係唔重要。

重要既係你現實生活。

所謂處唔處，
每個人既定義都唔同。。。
唔通你連暗戀對象都無？哈哈

的確係，
根本唔洗你同學講，
事實都係咁，

女人／女仔既青春好寶貴，
男人可能３５－４０歲先叫有少少事業，
４０歲以上先發達或少有成就，

但女人，到左３０歲之後其實生仔女能力就會開始下降。

一生一世，有人想但做唔到，有人想亦都做得到
但有啲人根本就唔想一生一世同一個人，
而係不停試換新人試到岩為止。
但根本無絕對岩既人，
大家無愛無感覺亦唔珍惜同一個人既話，
換再多次，都係失敗收場。

「從前車馬很慢書信很遠一生只夠愛一人」

而家有的士，有whatsapp，
已經可以瘋狂換人，哈哈

唔好顛啦，你連你個連登名都係用佢個死人名同我講放棄，
你肯定失敗。

點都好啦屌，自己做左咁撚多年處男都覺得自己好撚失敗，
都食唔撚到女，
所以下半生可能都係自己食自己。
處男毒撚無女屌，
其實都好陰功架，
野又唔識扑，
講野又唔識講唔識ＦＬＩＲＴ啲女，
要處男把撚咩，

忠忠直直終須乞食呀傻妹

沖涼訓教，８９８

絲入 其實全部男人討論

啪啪啪啪得愈多都會麻木晒，呢個真係真既（我幻想係）

通常初戀都無乜好結果，
至少我自己初戀都無乜好結果，
重誘發到我第６人性出黎，因為我係ＧＥＭＩＮＩ。

外在因素？
我諗，應該無一條女會可以阻止到一條仔去叫雞
所以可能一次不忠百次不用係真既，
好馬都唔好食回頭草，
因為會重覆犯錯，
會重蹈覆徹。
你重細，重有青春可以比人呃下ＯＲ消耗下呢個係真既，
青春，有時間就係後生既本錢，
唔似我地啲老野咁，好似時日無多咁既款。

至於家境，三觀等，
我都好想遇到個
又窮（我都唔係有錢），又痴線（因為我都顛顛地），
但又專一（其實２條友應該為彼此互相付出，關係先會長久，用連登巴絲術語：互射！你幫我含下，我幫你奶下，大家兩公婆互相幫助下咪幾好），樣唔洗太靚（因為我都唔靚），身材都唔洗太勁（因為我都無乜），最緊要唔好拎我同第２啲仔比較，人比人比死人，真係好傷心。

對既時間遇到對既人，
麻煩個天唔該即刻整個咁既女比我歎。。。

好啦，夜啦，
訓教先，
條女係睡夢中等緊我攬住佢

比心機識多啲朋友啦，加油
（我都要比心機識多啲朋友，因為現實中我都無朋友！哈哈）

我個身係巴打，

內心係絲打黎

互射啦SUPER，

我攬下佢，佢得閒就攬下我個大肚腩。
不過女呢啲就算啦，
唔好話女，
後生少少既女同事都無呀屌！

可能真係要去做義工ＯＲ唔知去邊度祕撈先會可能識到啲人ＯＲ女。

攬就唔一定要ＳＥＸ既，
如果條女／老婆唔比，
夾硬黎，即係強姦。

之前試過有個老婆，
唔願意下同個老公發生性行為，

最後，個老婆報警９９９拉左個老公。

有嗡既老婆又係執到都喊３聲。。。
扑下野都唔比，
不過個老公又係衰既，個老婆都唔想，
強行扑人地。。。哈哈。

男女都有性慾好正常，
就好似啲巴絲所講比唔比，
最緊要自己唔好後悔。

就算係處男處女，
扑完野，分分鐘都可以派頂綠帽人地戴。

每個人都有黑暗面，
呢個係真既。

不過紅絲你成日咁夜都唔訓，
老老豆豆你而家係邊個國家考緊大學？
美國定英國？

我次次香港時間深夜３－４點你都重係度既，
傻的嗎仔。。。。

乖仔你唔會要
更唔好講話要處男

我都後悔緊以前
點解女送到埋黎，我都唔食
仲留住個處係到

我以前住旺角街市個頭

早ＬＵＮ知當年填銘基書院做第２志願算９數。。。
每條友既癖好根本唔同。。。

可能你鍾意人地奶你腳板底呢。。。

大學多叻仔就真既

搵錢點都多過我地啲勞工啦！

英國。。。我無咁有錢買機票去英國旅行，
而且唔係好識英文，都唔係好敢去。

不過我唔識日文，敢去日本，
因為日本啲學生妹真係好撚正。

真係夜啦，
訓啦，
有冇仔攬住你都好啦。
一個人都可以好好愛自己，
一個人都有自己既精神同精彩。

兩個人既孤獨，比起一個人既孤獨更加可怕。晚安

可能你既真命天子，而家已經４８歲呢

冇經驗咪幾好。所有嘢都係自己一手一腳調教/ 大家發掘出黎，而唔係佢d ex教佢 自己教成功感大好多、fit 翻自己用。

１。ＱＥ
２。唔講得因為就係讀個間
３。唔記得左

笑到我。。。
未試過ＫＩＳＳ已經鍾意定。。。

一邊係後邊熊抱自己條女，
一邊摸佢再ＫＩＳＳ
其實女仔都係有少少肥，但又唔係肥婆最好攬。

通常ＫＩＳＳ到咁上下可能大家都會忍唔住扑野
因為如果真係當時係相愛既話，
就真係情到濃時啪啪啪
處男處女真係買少見少。

其實處男處女，可能真係有問題先會係處男處女。。。
不過最好既情況，
就真係兩情相悅既情況下，處男扑處女

真光啲女其實有啲都好正！
啲旗袍，仆街如果條女有少少身材既話，
有前有後，真係令人有無限幻想。。。
如果將來有條女，
我都想佢著真光個種校服比我屌

真光同我個間係同一區，
我地都係英文中學，不過當然真光出名好多。

日本，根本唔洗識日文，
識英文同中國漢字根本已經可以去自由行。

唉，鍾意弟弟，
咁即係唔鍾意大叔
算啦，我其實係大叔黎
咩都好啦，
ＬＯＮＧ Ｄ 根本好難ＫＥＥＰ住。。。
你既然人係英國，
想拍拖就搵返條英國仔啦。

記得同人扑野個時，記得自己買個套幫條仔戴，
怕對方有ＡＩＤＳ或其他性病，
好好保護自己

雖然我都係毒撚處男
不過其實我都好想扑野

不過臭雞就免啦，

闊過西隧，

其實毒撚一個唔開心～洗撚佢講！

今年秋冬會去姬路

人生除左扑野，其實重有好多野做，
當然如果可以一邊熊抱住自己深愛既女人，
一邊渣佢對波再一邊扑佢就真係好撚正，
幻想下都硬硬地

夜啦，
晚安。

ＬＯＮＧ Ｄ通常無乜好結果，
希望你係英國都會搵到個真心愛你既男仔，
加油。

過左去既野就算啦，
讀咩中學其實都已經唔緊要，
因為我地而家都返唔到轉頭，
雖然好羨慕你有ＱＥ讀，而我無，
但可能每個人既命運都唔同，
都唔洗太介懷，
過去唔重要，
重要既係將來。

不過感情中，
一次不忠，百次不用，
希望你將來都唔會比條仔呃ＯＲ呃左你隻豬

晚安，好好愛自己，好好保護自己

唔係李國寶，
佢直資黎，
我家庭係窮撚，所以無可能咁有錢讀。
不過係乜都唔重要

點解當年我無咁好彩入到ＱＥ

其實我自己都係當年２６歲自第一次坐飛機
雖然好失禮，不過原來都好多人無坐過飛機
我都好感恩坐完飛機重可以安安全全咁而家係屋企上緊高登。

熱門好多ＰＯＳＴ都好搞笑同頂癮

您太乖？
太乖又係處女。。。

好正由乖乖女再由自己一手一腳調教到變淫娃

夫妻成長日記

日本真係大部分野都好好（去旅行既話），
不過如果要做野或生活就不了，
肯定人都顛。。。
要守好多規則！

我中學係好多壞既回憶，
不提也罷
不過我的確好感恩自己入左間英文中學，
雖然無努力讀書，不過聽得多其實都吸收到少少。
叫做識ＡＢＣＤ，雖然對搵工都無乜大作用，
都係做低端人口

一定識到男朋友既，
只要你相信自己會遇到個好既男朋友，
你自自然就會遇到佢。

雖然我都曾經好驚成世都無女，
但而家諗返，

自己月入又唔多，
又無時間，
學歷又唔高，

沒有好看的外表，
更沒有有趣的靈魂，
廢事連累人啦

幻想下咪算，
夜啦，
沖涼訓教先。

重要計劃下下半年去姬路既行情

想識仔，
其實第一步好簡單：上少啲連登

係現實中，你識到既人，先係最大可能係你真正既 良緣

網上情緣，
就留返係自己美好既幻想中啦

快啲沖定涼返入房等我

慢慢調教你哈哈哈哈

８８

打錯字，應該係連登

加油啦

世界上應該重有處男同處女既，
只係差在我地自己遇唔遇到

同埋咩叫好ＹＯ？
即係好ＭＫ？

同埋去外國留學既人唔係應該好開外架咩？

其實我由細到大都好羨慕啲人可以去外國留學，
尤其好羨慕啲人去英國留學

都話 唔係 讀李國寶
都話 唔係 讀李國寶
都話 唔係 讀李國寶

那有錢讀呀，我係窮ＬＵＮ
那有錢讀呀，我係窮ＬＵＮ
那有錢讀呀，我係窮ＬＵＮ

邊間都唔重要啦，都已經過左去
我都想變返做一個中學生，
但已經無可能
大學，好青春好好珍惜

莊啟程係入大學前尖子必讀。。
唔係咩？

其實係邊間都好都過左去唔好糾纏
我知你係ＱＥ就得。。。

話時話，其實我同你，同好多巴媽打遇到既問題都係一樣。

我既工作環境就係

識唔到人，
識唔到女，
識唔到後生女；
唔好話係處女，連後生啲既臭雞都識唔到。。。。

ＨＲ部門２條女走晒，
成個ＨＲ其實得２條女。。。ＸＤ

之後阿公（公司）話唔請新人，因為我地已經算夠人，

就無再有新既人黎過我地分店。。。

我都係每日返工放工。。。
係近排先上下連登。。。
最期待既都只係等你既回覆

其他時間就無野做啦屌

好慘，呢個咁既循環真係。

大佬，我地毒撚都係人黎，
都會寂寞空虛同覺得凍

唉，屌，
你都咁灰，

睇黎我應該都要ＰＬＡＮ下去叫雞

有冇邊度啲雞好食啲
聽講叫雞破處，
隻雞要封返１００蚊利是比個處男！

夜啦，真係訓啦屌啦媽，
已經係５點。。。

中學就玩膠友ＡＰＰＳ
咁早熟。。。

你放張假相上去，
放個靚女上去咪得囉！

算啦，都過左去，臭雞比你都唔想屌啦

咁你都唔好叫鴨啦屌。。。

正正常常求其搵條仔破處咪算。。。

其實我真係唔敢叫雞，
唔係因為我無錢，
係因為我真係過唔撚到自己個關，
加埋我ＩＱ高，ＥＱ低，
有過 情緒病 重點係，有丁屎咁多潔癖。。。
啲雞，屌佢老母，
唔撚知比邊撚個屌撚過晒，
重要唔知佢ＯＲ屌佢條仔／佬有冇性病，
諗撚起都想嘔。。。。。。

不過我以前都賭錢賭馬會。。。
唔係賭好大，但累積都輸撚左好多，
而家已經好少賭錢

賭錢真係害人不淺，

不過我都算係好節制，唔會借錢賭個種。

頂盡都係賭晒自己個儲蓄（以前），
不過以前成日比老母屌：邊度有女仔會鍾意賭錢既人？飯都無得開賭乜春

我成日答佢：屌，怕撚咩，都可能成世單身狗（雖然我都唔想。。。不過真係好似你咁講可能一直都識唔到 異性 ，重講乜春女朋友／老婆）

不過輸左咁多年，
而家寧願去下日本睇下啲學生妹算，重賭咁大做乜春。。。
做野都好辛苦。。。先賺到雞碎咁多。

叫雞邊有可能有感覺。。。
雖然啲網友成日話女朋友＝免費雞

但起碼多多少少同條女有感情先會想屌佢，
最好條女／老婆肯幫自己含撚，望住佢幫自己含撚個樣真係好撚正
（睇ＡＶ就睇得多最好條女肯吞埋，最多幫你奶返個閪，連你屎眼都奶埋啦ＢＢ處女係唔係都會自己摸自己摸到高潮？）

你個朋友個心理陰影面積都可能好撚大。。。。。。
應該重慘過比女飛。。。

好想嘔。。。
希望你個朋友將來唔好同佢女朋友講佢叫撚過雞，
女仔應該好撚介意。。。

試幻想下，
你男朋友／老公，
拎自己條賓周插完隻真係臭雞再插你。。。
啲汁根本間接ＫＩＳＳ咁撚樣。。。。。。

真係好撚嘔心。。。。。。

我唔知我自己將來有冇女。。。
如果將來有，
我希望佢唔好講佢既情史我聽，
因為我真係接受唔撚到佢比第２條賓周插到噴晒水，
自己再係度回味比我聽個個情境屌佢老母。。。

如果佢無處女膜，
無論係比前幾廿十仔屌到鬆晒都好，
叫鴨破處都好，

我寧願扮傻唔知，
寧願佢呃我踩單車扯爆左個處女膜，
呃我一直算

都唔想知佢啲臭穴情史，真係會崩潰。

不過男仔／女仔都好，
應該都鍾意碌撚大啲。。。
我都想自己有１８ＣＭ長，５ＣＭ粗

可惜無，

啲女根本鍾意又粗又長但又唔認

夜啦，今晚早啲訓。。。。

你個朋友真係好慘。。。希望佢自己克服到個心理陰影。

唉，屌，真係唔會去叫雞，
算啦，
自己左右手打飛機個感覺應該差不多

反正處男扑野９９％都會比啲女嫌棄，
因為一插入去就會比人夾撚到射

其實網上面根本咩都假

點都好啦，
到底我條真命天女係邊，
快啲叫佢出黎，
我好想同佢６９再佢

其實我都唔明第一次究竟點解咁重要？
性愛呢啲基本需要第唔第一次有咩所謂
好似食飯咁 你會唔會同自己講第一次食飯好珍貴？
有得用你就用啦

如果我係女，
我都接受唔到自己條仔碌賓周屌佢老母出去屌過其他女
再拎碌撚返黎插我（假設我係處女既話），
可能因為我今世有潔癖。。。我覺得好撚嘔心。。。

同埋人地講既野，有時候唔洗太上心，
夠有啲人話我似上市公司主席個仔，
但我根本就係窮撚，又唔係太好樣

佢地讚你靚同可愛，
可能只係串緊你

如果連登有結婚系統，
好想同你結婚

岩既，世界本來就係唔係你鍾意人，
人地就會鍾意你

出去覆診見心理醫生，８９８。
識flirt人無用架，
識得ＦＵＣＫ人先有用。

我d同學話
技巧重要過長度好多
佢哋一個二個扮曬專家咁
話咩 持久度好重要

其實，可能如果兩個人相愛既話。

前戲搞３０分鐘
主餐得５分鐘

其實個世界，的確唔係只係得性既。

重有好多美好既野
甜品３０分鐘

咁都係既，
無女朋友都可以幻想咁多真係唔岩，
都係幻想少啲算。

今日心理學家都有問過我，
知唔知自己太多野講ＸＤ
其實見左佢大半年，
我一直都覺得自己太多野講，
下次同佢都有個共息，
每人佔返一半時間講野。。。其實我都重未搵到太多方法去解壓，
因為之前一直得我講無佢講。

不過今日同場竟然有個實習既姑娘係度，
都幾靚女
如果你都係咁正就好

主餐應該唔會得5分鐘咁少
玩交友app個個都同我講起碼20分
－＞個個都咁勁？
可能我自己得５０秒都無
又緊又實既處女小穴重要望住個靚樣再加埋條女嬌嗲既叫聲。。。
屌，邊度忍到唔射

好啦，幻想完都係早啲訓

竟然讚我係串緊我
不過應該唔係 因為佢（地）講嘢
－可能我個人而家比較負面思維，因為總覺得人地無咁好死，
成日讚自己，多少都有啲串緊自己。

好啦，我唯有信你係又靚又可愛，
對波３６Ｄ，個屎忽又大
心地重要善良，又溫柔。

不過咁完美既女仔，
一定比狗公玩殘晒

其實每個人，都有優缺點，

我都唔知如果自己真係得５０秒既話，
如果將來條女滿足唔到佢，
到底自己應該點算
可能條女慾求不滿搵第２條仔屌佢滿足佢，自己都ＯＮ９９唔知。

有時啲女人成日要求人地對佢專一，
但自己卻又好花心。

男人，可能只係想搵一個肯同佢同甘共苦既女人，
佢落難既時候都唔放棄佢唔離開佢；

女人，可能只係想搵一個男人就算飛黃騰達個時都對佢專一如初既男人。

但其實大家都應該好清楚，
現代人既愛情，根本就好少真係可以做到咁既情度。

點都好，
希望你將來無論遇到一個點樣既人都好，

都唔好比對方呃得太多野，
當然每個人都有唔同既祕密，
只係自己肯唔肯講ＯＲ知唔知道對方既野咁解。

雖然中六合彩既機率係１４００萬分之１，
但遇到彼此相愛既機率，係大約１億分之１６，
希望我地都會遇到真心彼此相愛既人。

ＢＧＭ播緊－

就算你想流淚也可以 任性也可以
別再苦苦壓抑 鎖上情緒心會更封閉
就算多難捨的淚滴 最後不讓你沈溺
就算一個人 至少還有自己

寧缺勿濫，希望您我今年都會遇到真愛。

我都要好努力同諗方法減走個肚腩
應該無女仔想攬住個肚腩，
係人都想攬腹肌

加油，ＣＫＨ，
過左去既野，就算啦，
如果我係你，
我係絕對唔會再用關於以前既人既名，
因為只會不停勾起自己既回憶。

做人可能真係要向前看，
我都唔知自己點先可以克服到自己心理既創傷或傷痕，
但前事既然已過，
就讓它們都停留在回憶的過去，
人呀，還是要繼續生存生活下去。

算一算 虛度了多少個年頭
彷彿足夠 寫一套錯愛的春秋
如果以後 你還想為誰 浪費美好時候
眼淚只能在我的胸膛 毫無保留
－我都浪費左好多個年頭，
希望您唔會浪費美好既青春

加油

問題係你就算呢一刻唔想知條女嘅情史
你都會有小小好奇架
「你咪仲心up
－其實我寧願佢呃足我一世，
都唔想條女主動同我講，
寧願佢話游水塞棉條插爆左咪算，
因為係我角度：你主角講，即係你重回味緊你比你以前條仔破處個時個「開心」畫面，
你拎第２條仔碌撚同我比較，
你話我自卑又好咩都好啦，
會拎一條仔／一條女同另一條仔／女比較，
即係其實你都覺得外人好啲，
咁又何必同我一齊，浪費大家時間，
都唔係鍾意個人本身個身心靈。。。
再一齊都係浪費時間。
所以，就我個人而言我真係想條女呃我多啲
當然最好條女唔好比人玩到爛晒
不過正如你咁講，如果你真命天子而家４８歲，
真係狗也不屌

臭雞／公廁／千人斬，其實都一樣，
都係狗也不屌，

所以有啲有性病既公廁，
佢心理唔平衡，
就會向鹹濕既男人傳播性病，
ＩＧ上面之前有條女叫黃ＸＸ，
咪就係有ＡＩＤＳ重周街搵仔屌仔，
整穿個套令啲仔中埋ＡＩＤＳ。。。

所以我都係傾向只係屌自己個處女老婆多啲
（假設有既話不過處女根本而家都好少
處女老婆應該無ＡＩＤＳ呢啲問題
老婆係自己私人既家，私人既肉便器
不過係有愛個種
而家啲女
個個都百鳩幾人斬
所以都疊埋心水過單身狗生活
伍姑娘Ｘ２陪過世）

其實比同一個人拒絕咁多次，
就無謂勉強
如果佢真係愛你，根本會未得到你之前就會對你呵護備至
得到左你之後，就會想將你既身心靈都佔據

好啦，你重後生，
真心唔洗急
大把好男仔重係單身，只係可能你睇唔上眼。

慢慢黎啦，
就算你係２５－２８都唔算老，
更何況你唔係，

11.雙十年華 女子二十歲
12.花信年華 女子二十四歲

女仔，２０－２８歲呢段年華先係最正
好好珍惜呢８年時間。

雖然啲日本學生妹真係好正，１０幾歲有啲已經好正
好想自己將來個老婆著正式日本水手服比自己啪啪啪

好啦，好好保護自己唔好比人呃
加油，希望大家今年都會遇到真心錫自己既真愛。

雖然遇左自己做單身狗，
不過其實男女都一樣，
都好想有個人鍚自己

我都覺得上得連登多 都會變得好負面

特別係覺得所有男人都係成個腦都係sex
－係呀，未同啲女啪啪啪過係咁上下，
其實我以前都係好少上，唔知點解屎比痕近排係咁上。
我明你講乜，

小妹妹比人呃閪屌，
啲仆街呃完，屌完破完啲小妹妹處就中出即飛，
好似啲鯊魚咁，斬完條魚翅就丟返落公海咁撚樣。。。
真係唔講粗口唔得，
但個班仆街陷家剷呃完人地隻豬幾時先有報應

希望您朋友唔係比人呃閪屌啦。。。
女仔女人直覺通常好准，
您朋友可能重係沉醉係 美好 既關係之中。
算啦，人地既事自己唔好理咁多，
自己唔好遇到啲狗公／呃閪屌既人咪算囉。

阿媽啱啱打電話黎同我講
話我婆婆建議我搵個男朋友
話最好25歲之前搵翻個
否則會唔識同男仔相處

你阿婆幾好。。。
我阿婆係大陸，早年返去探佢，佢都老左好多，頭髮都白埋。。。
行動已經唔太方便，阿太都走左好多年

咁男仔／男人好少少既，
大到４０幾歲重有生殖能力，
如果做下運動既話，外形都重ＯＫ，
不過女人青春有限，
時間比男仔男人寶貴好多。

發夢？
夢始終都係假既，
以前我都試過夢見個仆街前度。。。
不過而家見到佢張相都勁想嘔，
人心險惡。

話時話，唔知點解之前發左個夢（遇到你之後）
夢入面條女勁靚，但又未至於係可愛，
係個種有魅力女仔女人樣黎，
白白滑滑，好似尖尖瓜子臉，中長頭髮。。。
個晚發夢射左幾次
我心諗，唔係你黎掛
如果係就正啦

網上討論區有樣好處，
你唔知我係邊個，我又唔知你係邊個，
可能講乜都得，因為都唔會太尷尬哈哈

其實真係無話 無拍拖就會浪費美好青春嘅
我宜家每一日都好充實
翻學放學煮飯做功課訓覺（有時玩
－你講到咁，我日日返１０－１２個鐘工，
都好ＬＵＮ充實。。。有冇女朋友都一樣可以塞爆個時間

中毒太深就要靠自己走返出黎啦，
外人都幫唔到你。

有d時候搵d女朋友 就算佢個樣係老實
但可能佢內裡好淫蕩
－唉，有幾個個重係好清純既女。。。我都想遇到
算啦，我都半放棄狀態，
自己都唔係有咩好條件，自己理店自己先算。
可能我真命天女未出世呢屌

我明你講乜，
只有該結婚既感情，
無該結婚既年齡

聽首歌都眼濕濕。。。？
其實我睇電影 「與神同行」直頭喊到仆街。。。
我好「愛」我父母，但同時都好撚憎佢地。
可惜自己都無乜太大能力比到物質野佢地

我覺得醫生都有分好人壞人，
其實我好多謝啲醫生護士，
無佢地照顧病人，
又點會有人康復？

其實職業可能真係無分貴賤，
就算掃地阿叔阿嬸都應該尊重，
無佢地，
成條街都會係垃圾，污糟到仆街。
因為我自己係低賤基下階層，
所以我覺得每條友都應該值得尊重。

無基層，啲有錢佬咪又係一樣食得屎。。。
所以大公司唔會鍾意工會，
但工會係勞工唯一可以信賴既組織

希望您都幸福
早日搵到個真心相愛既人互射啦

－
請 不要灰心 你也會有人妒忌
你 仰望到太高
貶低的只有自己
別 蕩失太早
旅遊有太多勝地
你 記住你髮膚
會與你慶祝鉆禧
－

我好羨慕你可以去英國留學，
無論你係有錢女定窮撚，
去英國留學係我一生中既夢想（當然呢樣野已經無可能係今世實現）

你可能唔珍惜既野，可能係人地眼中係一塊寶
當然我羨慕你唔會成為你
雖然我無乜人生目標
你叫我進修。。。
如果你試下日日返１２個鐘工，
返工放工來回２個鐘我都想知你會點進修。。。
同你傾計其實幾開心因為我真人世界都無人理我
反而上網都可能有個人會回應下我

係啦，如果上連登真係上到負面，
就停下囉雖然都好期待你回應我，
不過我知道總有一日您都可能會消失係我 生命 之中

岩既，無女朋友就唔應該幻想咁多
倒不如真係有女朋友既時候
再同佢一齊實戰哈哈

加油，希望您都會身體健康，開心快樂，幸福滿載。

識煮飯既女仔，好吸引

晚晚食完你煮既飯再食埋你

（痴線，我都唔想幻想力咁豐富，
不過我由細到大都成日亂諗野，好野壞野都幻想到好多野）

加油啦，您終會尋獲幸福

我尋晚睇個節目講人類起源

原本我地人類祖先叫 始祖地猿，
原來佢地當時已經行緊一夫一妻制，
猿人再變巧人再變變變到現代人，
有啲分支比自然淘汰左添。

可能就真係
物競天擇，適者生存

不過唔知點解後來又玩 後宮佳麗３０００，
其實有３０００碌撚都唔店啦。。。

我以前都諗過大個左就會穩到另一半
但大個就發現
呢樣嘢真係無guarantee
因為無就真係無
－可能佛家概念會幫到你少少。

佛說：若無相欠，怎會相見！
生命出現的人，絕非偶然

釋迦牟尼的一句話：

伸手需要一瞬間，

牽手卻要很多年，無論你遇見誰，

他都是你生命該出現的人，

絕非偶然。

今生只是過客。

唉，處男。。。
可能你將來勁鍾意勁愛條仔，
神早已經係千人斬。。。

而我，可能今世都搵唔到個正常女
但自己又唔想叫雞
咁唯有成世都未試過扑野既歡樂
算啦，都可能預左

希望您遇到個 真處男 ，兩個真心相愛

「惜福福常在，隨緣緣隨來。」

到底真正屬於我既女人，而家係邊
我相信佢一定係度
刷牙，用牙線，早日訓教

晚安
我都只想搵處女
不過都好驚滿足唔到佢

唔好幻想咁多啦你
處男同處女一樣，
都係極稀有物種

不過加油呀，

世上無難事，只怕有心人

你而家算唔算係
discrimination

其實我心境可能已經６５歲以上，
因為我一直都唔想做野，
但當然我唔會唔做野，
因為水電租，衣食住行啪啪啪幾百萬樣野要交，
唔返工。。。您養咩我大佬

至於您問我點解？
我就大發慈悲答您啦ＢＢ！！！

因為我窮，因為我現實無朋友，因為我以前曾經好自卑，
因為我搵唔到解決方法，所以唯有搵下啲心靈雞湯
同埋我真係信緣份既。。。
以前係中央圖書館打工，
有個鬼佬，佢黎自法國，黑人黎，
（我唔知點解佢覺得我識英文啦下，可能我唔識呢？）

無啦啦衝埋黎問我點去 ＴＩＭＥＳ ＳＱＵＡＲＥ。。。
個時我無野做，無人無物就自己親身帶佢去，
之後帶到佢去之後，
我本來打算走佬，
因為都幫完佢。

點解佢無啦啦伸出佢隻右手，
咁雖然我有潔癖，
但基於禮貌，我都有同佢渣手。
唔渣尤自可，
一渣就。。。佢隻手勁大勁厚勁溫暖，
而且隻手表面好粗糙，但佢著西裝，
我諗極有可能係有錢佬黎（應該）

佢重話：好多謝我，因為好少遇到好似你啲咁
（內心ＯＳ：ＯＮ９）既人！

其實我都唔知點解自己會咁，
可能個ＤＮＡ入面，我有好多ＯＮ９同善良既基因。。。
因為我真係做唔到壞事
做唔到壞事即係做唔到大事啦屌
只可以做小事

點都好，呢啲就係緣份。

「您想要既野，您得唔到；
您唔想要既野，您甩唔到」

希望您將來都會好幸福

阿Ｂ會同您講：「Ｂ啊，我知您心入面有另一個，其實我心入面都有另一個咁啦，我地一齊黎忘記佢啦好嘛
最多今晚你煮完飯之後，食埋飯之後我洗碗」

我鍾意上網傾多啲。。。

我晚晚都要講呢句

同埋連登好似無＠功能

歡迎加入討論

其實所有回應都係公開 公平 公正。。。
有咩好怕

唔好走啦巴打

其實，
原來都真係有絲打 介意 條仔唔係處男

世界上咩人都有，

沖涼先

難得有人一齊討論。。。

話明網上討論區，當然係一齊討論！

連登咁多人唔識睇咁顯淺既比喻 中文差成咁